革命系KOL伍公子：「如果今日香港死一半人，聽日革命就會成功！」

駁唔到

佢有個位係冇講錯 上年大家出曬日程表講曬要做啲咩 對家一早坐好曬等我地
有曬schedule 仲叫be water 咩

但之後就會比人屌係咪冇野搞 係咪當手足係condom

Sad but true

有冇人跟先。。好多香港人未去到真係視死如歸既地步等百國聯軍割地賠償

如果今日香港話唔派一萬蚊，聽日革命就會成功

每次個loop 都係：
1. 出日程表>
2. 班狗一早知我地去邊>
3. 狗放蛇引手足戀戰>
4. 一野拉撚曬

成日喺part 3 先叫be water 不被捕，但係條flow 條trend 又一早出曬嚟比全世界知，有時都幾氣餒，又話學哲古華拉又話打遊擊

好啦 實有人屌尻我冷氣軍師呀 熱狗呀 尊重前線決定𠴱啲嫁喇 唉屌 負皮我啦屌

事實上係無講錯 不過群眾唔係軍隊 所以你所講既方法係無乜可能

細良又中

sad but true

前線有大台咩

你咁講一定啱
但有冇可能臨活動搞之前一個鐘出通知
然後全世界準時埋位 兼夠人？

大師

個intro好撚正

冇 但係運動本身有大台嘛 咪呢度囉 所以前線手足嘅角色喺呢場社運中間變得好被動
成日都係有人叫邊區邊區要人 咁就一批手足要出去
而重點係「邊區要人」 基本係由𠴱日嘅日程嚟決定

所以打仗係要有大台可惜香港難d組織到

會唔會其實幾十萬人做好準備留定名坐係度俾佢拉會彰顯到警暴

之前有試過臨到最後公佈尖沙咀遊行（金馬倫道一帶向彌敦道南行）之後曱甴黎到散水，唔記得有冇拉到手足（印象中好似有拉幾個女仔，記憶有啲模糊）

藍屍廢老第一個上街

黃絲永遠唔想面對既事實

行軍打仗冇指揮點得

大把人4K都未收到,革命成功咗未？

其實日程如果用黎勇武係一定有人送頭,就算所有小隊完成目標拆晒啲野全身而退都總有其他人中伏,仲要好多勇武戀戰唔退會一齊被咬
如果用武裝革命角度就更無謂,搞啲軍火做下暗殺最好去中国賣埋蝙蝠仲實際

成日話香港200萬人勇武就成功
咁我又可以話支拿人求其500萬人勇武落嚟一樣可以收香港皮, 不設實際鳩up
條伍狗真係好撚煩, 竟然仲未收皮

連登仔咪盲撐啦屌, 對自己偶像比啲要求好唔好